{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038052",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002029885?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 장천마을펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは14:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 未成年者や同性の場合、保護者同伴の場合のみ入室可能です。 追加で人数がいる場合は、予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合もあり、最大人数を超える場合は入室できません。 ペットと一緒の場合も入室できません。 宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、予約とご利用は規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を守ってください。 客室と周辺施設を利用する際には、毀損や紛失の責任があり、喫煙は客室内では禁止されています。 娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は、他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 バーベキュー、セミナー室、フットサル場、売店/コンビニ、駐車場、渓谷などの利用可能な施設と近くの観光地が楽しめます。 正東津、安木海辺、烏竹軒、鏡浦台、大関嶺羊牧場は周辺に位置しており、車で移動する場合は距離を考慮してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同性の場合、宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者や同性の場合、保護者同伴の場合のみ入室可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は可能ですか？",
            "answer": "追加で人数がいる場合は、予めご連絡ください。追加人数に対する費用が発生する場合もあり、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合も入室できません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年男女同室での宿泊が禁止されており、予約とご利用は規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間を教えてください。",
            "answer": "チェックインとチェックアウトの時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設や観光地がありますか？",
            "answer": "バーベキュー、セミナー室、フットサル場、売店/コンビニ、駐車場、渓谷などの利用可能な施設と近くの観光地が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "周辺にある観光地の名前を教えてください。",
            "answer": "正東津、安木海辺、烏竹軒、鏡浦台、大関嶺羊牧場は周辺に位置しており、車で移動する場合は距離を考慮してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 310,
        "QA": 379
    }
}